有無人當痾左篤好臭既屎既時候會好有成功感

當係商場痾左篤連自己都覺得好撚臭既屎既時間
會覺得好有成功感 因為可以臭撚死其他人

同隔離鬥臭

好撚有成功感

屙完整熱佢可以加強效果

點整

唔鍾意臭，鍾意大篤

痾到個窿位滿哂，好自豪，好想叫人埋嚟睇下

但如果臭到出面D人話 屌好撚臭 個下真係好有成功感嫁喎

唔好話屙
有時放左個好臭既屁都已經興奮死

d 濕屁真係好撚臭

今日痾左次又臭又大篤個感覺真係好撚爽

食菜啦 仆街

腸胃本身差 有咩辦法

正

唔斷已經好開心

痾到已經好開心

正常人應該日日都有屎痾嫁喎